畢業過後，總有理財顧問致電過嚟

早排收到個中學同學message，話唔記得我電話乜乜乜。俾咗我電話佢之後，佢就打嚟寒暄一兩句。原本以為佢打嚟諗住聚舊，點知之後就嚟料「其實我而家做緊獨立理財顧問，即係IFA。唔係話sell你，但……。」
中學啊sir話出嚟做嘢之後，同學搵你多數係賣保險倫敦金，估唔到咁快發生係我身上
唔係話用成績睇死人，但佢中學成績嘛嘛。試問有邊個會放心將啲錢交俾你諗起佢同我分析啲理財計劃嗰場面中學講嘢又唔見你咁叻小組討論你又縮埋一舊
如果你睇到嘅話都係一句，轉行啦你唔啱食呢行飯腳踏實地撈其他行啦